認真問 變左心究竟有冇錯

一段感情變左心，對方好無辜，但其實都無辦法變左就係變左，一齊傾下呢個問題同解決方法

唔好玩鳩我

女人總是善變的